[Eddy遊戲台] 7/3 Dishonored2 / Besiege

22:30 - 00:00 Dishonored2
00:00 - ? Besiege

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

HI

轉GAME BESIEGE